小花話唔走了

美斯（Lionel Messi）的決心動搖了，在父親的周旋之下，美斯正在重新考慮留隊的可能性。

當地時間週三早上，美斯父親豪爾赫（Jorge Messi）乘機抵達巴塞隆拿，在與律師見面後又同巴塞主席貝圖美奧（Josep Bartomeu）進行了一個多小時的會面。不過根據西媒的消息，這次會面雙方沒有達成一致，而談話的氛圍很融洽。

週四，美斯父親又來到美斯的住處與美斯見面談了一個小時，雖然目前各方都沒有採取進一步的行動，但西班牙媒體表示，美斯正在重新考慮。

《每日體育報》打出「他正在考慮」的標題。表示美斯在研究留下的可能性，貝圖美奧的堅定立場讓美斯很難自由離開。也許他會在巴塞履行完最後一年的合約，明夏再以自由身離開巴塞。

食屎啦

都估到啦，次次輸波都係彈出彈入

球壇方唐鏡

唔走正契弟

雖然都係打飛機消息機會多

未喎，美斯留隊同去曼城賠率都仲係5050

條撚樣唔係第一次

係咪想谷返高去曼城個賠率
訓左身買完
先正式轉過去？

人地都講左隊波唔會為你而轉
唔再係核心

唔走既原因一定唔會係愛

留多一年 出年自由轉會 攞肥約

Hea多一年 到出年巴塞咪又係一蚊都無得落袋

等冬季喇
冬季實去鏝

唔走巴塞total loss

高文教波係人都走啦

高文華倫拖肥都慘敗收場,點解會找佢,真是名宿大曬?

嚇撚到著草

下年34鏝仲肯唔肯接呀

34歲既美斯仲勁過24歲既連美斯

一年一億又要賠離隊金,冇咩球隊玩得起